屌那星 , 信用卡比人盜用碌左幾千蚊

一起身，望下部手機，無啦啦有筆幾百蚊歐羅定唔知咩貨幣既交易，二話不說打上card centre 問，成功cut 卡 , 完全唔知咩事 , 唔知係咪上得咸網多 定之前係唔知咩網到買過野比人hack 左

嗯

咁筆數洗唔洗俾

去餐廳碌卡比侍應抄低左卡資料

慘 係咪正常都冇得追究

信用卡真係好危險

間鋪未過數，正常要sms 入密碼先至過到，但有機會比人hack 埋

如果被過左數 銀行會email 通知你同比form 你填，要填番form 比銀行 又搞一輪

呢排聽到好多呢啲case

邊間銀行？

岩岩check check 原來比人碌左既唔係歐羅，係英磅

東亞

東亞成日都比人偷卡

係唔係tap & go

咩黎？

有得void ?

上年試過 打去cs講聲就得

信用卡盗用一定係銀行硬食
所以唔怕 但一定要盡早講

早排都被人盜用好猖狂

上年渣打都試過
碌咗我千幾美金
一收到sms即刻打上去cut卡
唔洗找條數
不過轉咗卡number要搞過哂d自動增值同auto-pay

總結：

有得void, 不過呢d 真係要第一時間，同定期check自己結單，唔好上埋d 唔知咩網買野，就算買 用一張款細既買，網上交易用安全既裝置，唔好係d 不知名既網買野，iphone 有個功能買野一入資料就自己彈曬信用卡野出黎唔洗每次都入，唔知係咪呢d 位出事

我試過被盜用換左新卡新號碼，完全無係任何網上入過新卡資料（Apple Pay google pay之類都無入過），但係繼續被盜用 只可以cut 卡

東亞成日都係

咸網用visa聽出事啦

近排用成日賣廣告個間虛銀嘅debit card又係畀人盜用左
不過係debit card銀行又未肯回水

唔想比人盜用 應該cut咸網會費 同少上J圖平台

希望幫到你啦

有d網店唔駛雙重認證都扣到數的

我之前都係東亞信用卡無啦啦俾人盜用

food panda 買外賣直頭指紋都唔使掃直接比錢，有時真係懷疑會唔會太過方便？

我都係東亞畀人偷
又叫我畀咗先
又話要查唔一定waive 到

最尾credit 返, 但都cut 咗卡

前星期都畀人盜用碌左幾千，打左去銀行講清楚情況後，佢地都即時安排cut 卡，過兩三日覆番唔使畀個啲錢，之後寄番張新卡（新號）黎

jvbill?

真密碼又冇

星展銀行DBS最多，仲要唔賠返俾個客，DBS係痴撚線monkey銀行，大家睇路

最近無啦啦比人碌咗$9999 打上去問話係apple碌咗
當然我冇買過嘢
有冇人試過？算唔算比人盜咗？
利申即刻cut咗

好在美國係銀行食. (好似一萬元美金以下)

打左上去card centre, 佢哋會hold 起條數，做一兩個月調查，同時cut 左你張咭補過張咭俾你，係另一個號碼。如果調查到係俾人盜用，唔使還。

利申，揸兜咭試過一次俾人碌左五千

記得Auto pay左既服務主動交錢
唔係會收手續費

咁咪自己硬食

填返張form比card cnetre, 保險公司會賠,我都比人盜用左兩三次

之前都試過，即刻cut卡

debit card唔係用先入錢入去咩,平時張卡應該無咩錢

咁foodpanda好難有大額交易既
風險算喺承受範圍之內

真因為係銀行保安做唔好
完全唔擔心

試過俾人盜用嚟係英國交稅

一定係銀行硬食
法例規定銀行有責任確保所有簽帳都係由本人做
過數又好信用卡又好
只要唔係本人做都係無效
銀行查唔到係銀行問題，一定要硬食

試過比人盜用 但佢碌咗9.99 英鎊

我都試過
打打下機收到sms驗證碼,又係幾百蚊外幣交易
之後打上去card center,佢又話check唔到有交易,可能未過數
最後都係cut左

查佢老母，自己冇用過姐係俾人盜用，銀行真係當人係白癡，定其實佢自己銀行有資料流出

都係用支那寶安全

welab ？
不過debit card有損失係客硬食
好on9

比現金

支那寶咪又係信用卡

唔會
所有交易銀行都有責任去確保係本人操作
無論銀戶口，信用卡，乜都好，只要唔係本人操作，都會係銀行硬食

上網買嘢可以用mox之類嘅debit card

係呀 第二朝瞓醒打左去cut卡 睇下佢點做

上星期張恆生enjoy卡都收到sms 認證碼核實簽賬 peso 1xx，即時打電話去cut卡。 最弔詭係張卡從來冇用實體卡係街用個， 只有用samsung pay 拍片。 理論上過數商戶只會收到一個代替卡號， 而不是真正的信用卡號碼， 唔知從乜嘢途徑洩露信用卡號碼同SVS碼。

我早排又係東亞，我都係sms 有個驗證碼sd來，碌鳩我皮幾，即刻打去cut

屌 我試過喺外國網買野
跟著俾外國唔知咩人盗用幾皮野啦
打上行填份form 一個月搞掂

但係信用卡你可以唔還
debit扣左係你追返銀行
銀行仆街嘅話可以耍鳩你

好撚煩，d auto pay全部要搞過

加密點都好過信用卡啦，信用卡個密碼就寫埋係張卡度。強國版支那寶仲有被盜險，佢話100萬內都包賠。

如果係debit卡戶口, 都盡量 keep 最少錢, 以保障自己

用paypal 少d 依類野發生

耍囉 得閒既同佢玩
投訴下
點都一定要退
睇下大細數你有幾得閒姐
講真銀行賠又唔係個staff賠，打工姐，點會咁得閒
你知法例，大下佢，佢就肯賠架啦

係咪DBS
我之前都係咁比人盜用 千幾蚊歐羅 又係apple

嘩咁你仲唔快啲用諗起都吸引

呢排有promotion5%回
都放定幾百蚊入去用 而家即刻轉走

我咪就係貪呢個5%囉
用剩左啲錢就擺係裡面算 點鬼知平時只係拎張卡出黎嘟都畀人偷到黎用

High risk 網用debit card...例如mox 果張

有無去啲小店用過

點解會咁癲

咩銀行
平時上咩網？

debit卡唔會比人偷資料咩

真？ 有咩source

幾個月前去左間黃店食飯contactless咁用過

用幾多入幾多

幾十歲仔唯一一次都係東亞

平時唔用就鎖埋張卡去

個人經驗，銀行有買保險架嘛，咪保險賠

仆街我早排都係，渣打嘅，都係比人碌左3張幾千歐羅，最後都cut左

有無諗過你屋企人

我都試過 比人碌左成皮野 euro
坐坐下車勁多訊息話我成功付款
嚇撚死即刻打上卡中心幫我停左佢
後尾唔洗我找數

你就真係cls

渣打呀

之前都比人盜用過起Apple Store 課金

好彩信用卡唔多，一盜我就察覺到

前排試過， 張單用黎碌netflix同做分期

依家上網買嘢盡量都幫襯有得用paypal/apple pay依啲唔洗入你信用卡資料嘅網

正常都有得追究

master card

如果真係俾人盜用嘅話無得唔賠咖喎...報HKMA啦

第一次係2年前支銀信用卡,張卡無咩用過,有一日sms狂炸話我係唔同網站用唔同貨幣狂碌,打去card centre cut卡之後填form就唔使硬食

最近果次係東亞,瞓醒收到sms既一次性密碼,話我想做一筆萬幾蚊既網上簽賬,不過有一次性密碼所以簽唔到,跟住我即刻cut卡
平時上網無咩特別fb youtube twitch果啲,網上簽賬都係交下上網費電話費課金

前幾個月都試過張行山卡被盜用碌咗幾萬蚊港紙交稅 (收款人係外國稅局)

肯定唔係，張卡一直收埋左，條友不斷碌Netflix

你課金嗰個website應該被hackers拎左credential資料

我有朋友就係用信用卡買過支那寶後俾人碌左幾萬蚊

所以好怕手快快落錯單

如果無得賠報HKMA之後會賠？其他銀行都會直接賠，係DBS咁on9

Android 機加公用WiFi

咁多人試過
信用卡係咪真係咁唔安全

其實自己乾淨俾人盜用唔洗太驚，即刻打去cut卡，就算過到數多數返完單都唔洗你俾錢

病貓銀行VISA卡
試過夜晚坐坐下車半秒內收到兩三個SMS話成功碌到apple store 780蚊港紙, 加埋成兩千幾蚊
番到屋企即刻打去CARD CENTER話被人盜用
佢即刻幫手搞cut卡+準備一張新嘅, card center講法係呢幾筆錢唔會扣住, 會比查單部調查, 幾星期後有結果再睇扣唔扣呢幾筆錢
第二日我自己打埋去apple cs度叫佢地幫手mark嗰幾單transaction係被人偷卡碌, 講完card number + 交易個時間 (邊一日幾點幾分) 佢地都好快幫手track到
最後都冇事唔洗自己食

hkma會investigate單嘢再睇下會唔會叫dbs賠囉，dbs唔賠嘅話係違反咗banking ordinance

我之前又係俾人碌咗apple store
上網睇勁多人都係咁

底面影張相好快

點解會咁易俾人盜用到？
我前幾日張恆生m power卡都俾人盜左500美金係steam purchase
一收到個sms呆左一分鐘即刻打去cut卡
好彩應該未過數

有講法話如果你save信用卡啲資料係啲網到會比較易

我恆生都試過 好彩cut得快

你就真白痴，個撚個碌完卡就話畀人盜用
銀行咪貼錢畀你洗

你咪試吓咁冇信用銀行cut唔cut你張卡做唔做你生意囉, 你做開狗奴隸連做人嘅基本原則尊嚴都冇

你點知自己apple id 比人邊到hack 左？ 今朝我都係發現自己apple id 比人detele 左 , 同有幾個sms 交易massage 先知奶野

12月頭嗰又係畀人盜用銀行卡碌咗四百幾美金
好彩銀行發現筆錢唔對路幫我截咗個交易再send message同我講

咁你都講下下都唔查，咁銀行又點知你有定無信用
依家人地又唔係迫你還左錢先再幫你查，到底查有咩問題

屌，東亞我都試過被人盜用，打上去聽佢哋嘅語氣好似已經慣晒咁

張東亞係大學申請，十年都唔用一次，咁都可以被盜用，極度懷疑係東亞自己保安做得唔好

唔關事，我當年第一次俾人盜用張aeon jcb都係無用十年，最後俾人碌左幾千yen

報狗即賠~

邊間銀行

銀行咪自己慢慢查飽佢，一定係保安漏洞，資料流出，
本人話冇用過，又會查持有人

可能有d卡喺apple store做交易唔洗SMS認證
另外睇過傳言話係用呢D偷卡碌禮品卡轉賣比人賺錢

我未試過話查持有人喎
最多係話返單個陣睇下同叫你簽張爭議交易表

都唔係傳聞啦，拎去課金代充又有買giftcard又有

邊洗 有卡號碼，名，卡背個3位數cvv就得

佢查記錄姐，又唔會問你野，調查既時候完全唔會打擾到你，點解咁抗拒
保安漏洞唔一定係銀行果邊，可以係用家問題比人偷影你張卡，電腦中毒etc.，而且大把人自己用完唔記得用過，銀行查下好正常姐？

恒生master

無咩特別原因
有d網站保安欠佳就比人盜用
之前比人盜碌幾千鎊
其本上都waive到嘅

如果Apple嘅話同時打埋去apple, 佢會幫你嗰張卡即刻唔可以再碌apple嘅嘢，之後重會幫你取消張單退錢，重快過card centre慢慢調查

圖

千期路好 會比左山資料國安

同銀行講唔洗找

主要係變現能力係零同要比收貨地址
Panda其實都可以叫幾千蚊

你有冇 Revolut ? 或者其他離岸 wallet

我呢排都俾人 hack credit card , 碌我三千 Euro

所以我張卡長期用到得返幾百蚊limits，禁就唔驚比人盜用啦

上星期六我都中招
張卡除咗paypal steam uplay 之外 冇係網上用過
平時都係paywave
條友一嘢碌成 千六蚊美金
張卡自動停用

真
apple 好快手refund
card centre = 垃圾

咁快？正常都成個月

即係要報？

所以用apple pay 安全好多

我bea 都中左。。。3k usd。。。。

我張卡都成日比我阿妹盗用

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

點解有陣時card center 會打嚟問係唔係有交易嘅

可能我用細行，前前後後個零星期搞掂哂，收埋卡開番哂啲網絡理財，係某啲auto payment 要自己轉下咁

之前都試過比人喺playstation 碌咗成5000幾蚊港紙 最尾退返錢畀我

btw 偷卡死全家

試過比人偷paypal
而PayPal 我入左幾張卡
比人碌左7萬幾蚊

訓醒一見到幾條sms 碌usd 既就開始打電話去銀行搞

之前比人偷碌機票飛伊拉克 俄羅斯
之後報警 唔洗比 渣打卡
唔知係咪恐怖分子

依家D VB 既debit card=你張存款卡
直接碌你D 錢

前幾日都比人盜用美金幾十蚊，即打上去cut 唔洗找數 麻煩係要搞過自動增值

似係你保安做得柒

你咁同source: trust me bro 有咩分別

11月比人hack 左Google Play account（前an機用家） 跟住狂課金 淨係課怪物彈珠同埋Fgo 好彩張卡額少 凌晨收到SMS 朝早睇到即刻打電話去card Center 跟住而家仲調查緊仲未知結果

我都試過
去d冷門d既網買domain
行山以為我比人hack

原來比人偷卡用咁普遍咁多人中過

用咗十幾年 今次第一次

邊洗硬食
銀行直接收返過咗嘅數就得

肯定唔關事，我得呢張有事，其他三張完全冇事

之前有張揸兜比人偷碌左3皮野港紙
好彩有SMS提示 即刻打去CUT撚左

我都試過
有窮西喺加拿大買咗幾十蚊老麥
Card Center即時打嚟問係咪我
我咪話最近無去過加拿大
咁話幫我取消條數，換過張卡

Selective bias
咁多人用信用卡
有比人hack咪上黎講

我比人偷碌係APPLE STORE買野
有無人試過

係咪乜鬼嘢soccer

我都試過又係東亞，張卡完全冇用過，係德國amazon買咗嘢，我打上去嘈，轉卡，唔駛俾

信用卡比人盜用你po上黎做乜撚？
我哋信用卡公司？

無得唔賠
總之遇到呢啲嘢 老虎蟹都唔好找數
千祈唔好信銀行咩還住先
佢叫你咁做即刻上報MA

對損失須負的責任
48.1. 除非客戶作出欺詐或嚴重疏忽行為，如未能妥善保管接駁電子銀行服務的設備或密碼，否
則客戶無須對因經其帳戶進行的任何未經授權交易而蒙受的直接損失負責。這項規定並
不適用於上文第 36 節所載，透過卡進行的未經授權交易。
48.2. 機構應向客戶發出清晰明確的通告，提醒他們若損失是因他們的欺詐行為而引致，他們將
要承擔所有損失。若損失是因客戶嚴重疏忽（可能包括在知情情況下容許他人使用其設備
或密碼），或者因他們在發覺或相信其接駁電子銀行服務所用的密碼或設備遭泄露、遺失
或被盜用，又或其帳戶曾錄得未經授權交易後，未能在合理切實可行的情況下盡快通知機
構而引致，他們亦可能要承擔所有損失。機構也應提醒客戶如因他們未能遵守上文第 46.1
及 46.3 條所載的保障措施而導致損失，本條所述的規定亦可能適用。

小店通常無咁安全

如果唔找數
間銀行再收你息呢?

無咁，同埋法例下你點都係唔應該找呢筆數住

早2年都試過, 響英國碌完酒店之後第2日即刻俾人盜用黎網上買野
AE果邊打黎問我有無買過, 我答無佢即幫我cut card, 幫我void埋條transaction

打去google好過啦

報上MA佢邊夠膽

酒店果筆都唔洗？

唔知點打去 搵左live chat都係冇用

咁都中

你好彩佢係碌apple store
大公司先得閒同你咁樣慢慢check
如果唔係銀行截唔切都有機會要硬食

咁梗係無咁著數
應該果陣要同酒店講, 因為張card碌過佢地就出事, 可能D員工有讀card機

外國網買野我會用paypal

我都係渣打 有晩零晨張卡係世界另一邊比人用左黎碌uber
之後先驚覺原來uber 係香港冇客服可言
最後都係要cut card搞過晒啲auto pay

用家問題

有時候啲人係亂撞你個信用卡Number，因為有啲公司唔使嗰三個數字嘅密碼都可以過到數

我試過外國網買野，冇端端計多我34USD

冇得攞返

間野吹到話冇紀錄，屌

頂
咁呃人

咁麥當勞咪蝕左個餐？

我都試過去完旅行翻香港
即刻同我講話冇啦啦碌左兩千幾蚊
不過打上去cut卡之後一定退翻比你

但係android pay 都唔會save 你16個位既card number 同cvv
個verify transaction 又係加密左
唯一解釋係銀行出事

其實到最後銀行唔會自己食條數
佢一定係charge back merchant
merchant 一定要硬食

有心既就咁記都記到啦

手續費好貴

要等香港拆左關正式變大灣區先有得用大陸版完善過HK版好多。

就算銀行截唔切都可以charge back merchant
如果銀行唔幫你搞 可以直接搵visa/master card 公司投訴

分享下

有一次我去外地旅行都發生過被盜用信用卡嘅情況，返到香港第一時間打去card centre，佢地好醒目hold起左筆交易，因為話情況屬於異常。

自此對渣打銀行嘅安全性多左好多信心。

舊年張猩剪卡試過被盜用後補發張新卡, 新卡啟動完後, 完全無用過又比人盜用, 呢單真經典, 一世 blacklist 呢間垃圾銀行.

或者有可能香港堆電話公司唔安全，俾人 hack

大家都可能用信用卡交過月費，就瀨咗嘢

咁好記性記晒16 個冧把加全名加到期日同埋cvv

有心記真係唔難

Citi都成日俾人盗用
同一張卡換左3次
宜家申請左第二張就唔鬼用

啱啱先被人碌咗成千蚊美金

9成樓豬買左av網plan,無上限觀看次數。之後J完後悔想cancel

屌 以為自己開Post
早兩日同樓主一樣俾人碌咗幾千蚊 又係歐羅

痴左後面個安全碼會唔會好啲？

試過比人偷用，係apple 買左幾次禮品卡，我即時打上台，cut 卡，銀行最後叫我唔洗還筆數前後一兩星期處理好

前幾個星期。一起身見到俾人係WWW ZALANDO* 簽左EUR 250.89。

打左去cut card

好在有短訊提示

咁即係你現實碌卡時出事囉

所以我用塗改帶塗左幾個冧巴

張新號碼完全都未碌過實體+未係網上用都出事

唔通隔空過機

真
返工做過收銀嘅就知
用信用卡真係講個信字
有心盜用你嘅好容易做到
爭在條友敢唔敢

舊卡其實有一段長時間無用，前排銀行打黎話有唔尋常交易，安排換新卡。但新卡唔夠2個月，結果繼續被盜用。我完全未拎過出街用，我都好奇佢點盜用到

幾個月前凌晨時分比人連續兩分鐘內碌咗幾次齊頭1000既itunes，即刻打去cut卡，銀行當時話會比住舊錢我找數，如果調查之後真係被盗就唔洗我找，三個月後會有結果。

我當時疑惑乜唔係網上買野都要短信驗證架咩，哩啲不尋常既簽帳銀行個system又點解會detect唔到，咁咪好唔安全。原來itunes買野唔洗驗證碼，有卡號加pin就行。

後尾再打去apple又話唔會查到係邊個account盗用

最後件事係銀行3日內退咗錢，不過我以後學識咗痴實個3個密碼

又係東亞

前排先比人碌完，最後有2舊claim 唔番， 垃圾Hsbc

呢期聽到都係 冬牙 會燶 卡出事

屌，我早排都試過，好彩咁啱收到sms跟住即cut

應該唔會呀嘛 要hack埋香港電訊商喎

有可能俾侍應抄卡資料，有可能呢排上太多不知名網站買口罩。
屋企人試過俾人偷卡去look網絡遊戲，佢話9成係觀塘大迎喜定大滿屋放題果個收銀既（如果咁可唔可以報警？

應該card center有買燕疏？

同你個case 一樣
但銀行話要等4-6 星期先處理到

利申： 垃圾中資銀行
之前一直想cut 今次搞好條數就cut左佢

好在無去申請，諗住畢完業至少可以用當學生證用學校的資源

sms點過

前幾年先俾人冒身份開新咭喺applestore碌咗幾皮iphone。亂鳩砌銀行statment都批到咭, 垃撚圾。CID又拉唔到人, 渣ga

我自己十月就係咁
無cancel，佢自動續左一年
以為俾人盗用

我係垃圾大貓諗住遲啲cut轉debit card算數

我前排都係東亞被人盜

好普遍，我同啲friend都試過

盜用黎淨係食麥記咁有良心

一個月前 張支銀卡比人係apple store碌左成萬蚊
最後無事

same , 點解

洗唔洗你還？

逼虎跳牆，在偉大林鄭領導下唔餓死係奇蹟

叫左你地用支付寶

咁勁

睇你信貸記錄良唔良好
同埋筆transaction 奇唔奇怪
銀行會send SMS 比你要你double confirm 先過數

之前試過
網上報警後有個呀姐打電話黎
話好難查，又海外，又唔知咩國家
又唔知你上網定現實出事
又話要你交資料又要親身去落口供
講好多野就係想你

用debit card就死啦
個transaction冇得取消

試過比人盜+1
無啦啦收到sms話碌左100歐羅，
仲要係不停咁碌，總共碌左我2萬幾，
我覺得我似上網買嘢中招，嗰排我前後有三張卡都被盜

Debit card 係直接扣你銀行戶口

開過POST討論過

手機俾人 hack 咗

有冇出街用過？

職業果啲係用部機讀卡資料

你 apple id 冇 enable two factor authentication?

上年試過，個賊一碌碌幾獲，
銀行自己打黎話碌得太密，問係咪我黎
個下先知比人偷

新卡完全未用過

同意，我設定到要對咗指模先至可以扣錢

我早兩星期都比人盗用，即刻打去問 & cancel個交易，總算冇損失不過嚇死me

但個餐係無左呀嘛

😱 銀行問題

完全唔明白點解香港可以容許侍應拎走你張信用卡去碌
喺外國正路應該係佢比部機埋你俾你碌

我又係比人喺apple碌左九百幾蚊歐羅

咁燕梳用黎做咩
賠個餐呀

男朋友家姐都係
比人碌咗2皮
佢話手機開咗個西班牙購物奇怪網 可能係比人hack咗手機

所以而家一定揀Apple Pay

冇啦，有就好幾張咭！

咁就係銀行問題。邊間銀行？

我都有呢個唸法，張咭無帶過出街又無網上交易。

[url]請問滙豐點鎖卡？[/url]

係唔係係法國碌?
首先應該會有幾次$0外幣交易，之後就會出事，呢個情況銀行都會偵測到係異常交易,你一知要即打去銀行24小時熱線CUT卡

同你一樣最近比人碌左IPHONE
無估錯的話我估係關GOOGLE死機果晚事

啱啱俾人碌咗部 iPhone

即刻打去 cut card

唔明點解唔洗 sms 認證

信用卡先有得追，debit反而難追
信用卡有手續費其實係包曬盜用嗰啲幫你hold起條數嘅service

Only fans

通常東歐啦

入E-banking 鎖卡

Ic. 唔該 🙏🏻

food panda入面唔係有apple pay 咩？好似都要face id

一時一樣㗎，有時確認佢就咁幫你俾左錢

咁多人俾人盜用過
自己仲要用緊debit card 上網買過野，睇完依個post即刻去網上銀行set番個網購上限Set 咗上限$500，算唔算冇咁危險？touchwood被盗，無咁怕佢碌好大條數要自己走去追銀行追到仆街？

我都想知 有次張卡先換左一個月
碌過2次 一次交電話費
一次經PayPal係外國網買野 都比人盗

Citi見到不尋常交易會即刻打黎
同埋好快搞掂 但都好煩
有冇收到電話

我畀人偷用張卡就係近排成日賣廣告張debit card
500蚊limit都照可以碌爆你 最佳辦法係用完鎖卡

唔洗驚。。。我都試過比人係澳洲買咗部PS,唔洗找銀行會處理

其實你唔洗cut住，同佢講話你呢個情況，佢查完係會俾返你嘅，同埋重新發過咭

其實係要小心咁用，手機過數都係

以前試過叫kfc外賣用信用卡，果時kfc未有網上付款要外賣仔用張野印個卡號出黎，有次有個無著kfc衫既上黎送，跟住用手機影我張卡，懷疑想攞我資料去偽造，即刻打去cut卡

但係街碌卡唔係就咁碌同簽名就得架咩？

我都試過俾美國佬盜用，好似仲唔止一次，每次百幾usd, 開頭以為自己唔記得買左咩無理，點知第二次又黎，之後好似有退返錢

即係駛唔駛雙重認證係睇收錢果個有冇set?

係

慘,自己有睇都話

前幾日我張citi卡先畀人碌咗2千幾英鎊，
好彩見到信息即刻打去問同cut卡，即晚凌晨四點已經打嚟話唔駛理筆數

利申：張卡專用嚟上網買嘢，所以完全唔出奇

我HSBC 同Citi bank 呢幾個月都比人盜用
都係用歐羅
2張都係上網用既卡黎
好懷疑自己部iPhone 比人hack左

肯撚定 無定期清下browser
睇av又多廣告
㩒錯 俾人track到

古法嚟 屌你又無現金
講真係信唔過
咁你到底有無收到個外賣先

我岩岩都見比人盗用 雖然USD 10
但好似有2/3條transaction

早排試過被盜
既公司
cut左卡而家仲搞緊
個張卡我無乜拎出街用 所以應該係資料失竊

PayPal 都好多喎

幾個月前試過俾人碌左兩萬幾,好彩銀行打黎話可疑交易即刻cut左

聽card center講 對家試過好多次交易先成功

paypal sucks

我都 citibank 俾人碌 Euro

真係好危險 由其係信用卡多
如果無notice 都唔係個個月記得check

我都試過，比人碌電話game課金
先課$78,跟住可能見成功就連碌幾次最貴既

屌呀! 我都係東亞!!!
有日sms話我係apple online碌左兩皮野
好彩發現得早, 打上card center報失左張卡
最後唔駛俾

Between, 有無人知可唔可以報警
Apple買野實有送貨地址, 聯絡電話個d

有, 即刻打去KFC, 條友話我同意佢影相, 其實係佢一黎就影, 無問過我同唔同意, 跟手即刻打去cut卡

係呀 等佢查緊
舊錢就扣住

點解叫古法??

尋晚東亞張卡比人磯咗成皮。。。
到底點偷到用

無錯
試過ae碌左成萬，話我係間酒店住左晚，個登記人係個俄佬
不過調查得幾好，有個部門專責調查，同埋酒店攞料，比埋張單我睇
我話我都唔識佢，之後就唔洗找同cut卡出過張比我

用tag and go

咩都無 平時張卡只係網上 同 外賣小額交易

話買左唔知買咩鳩 單車 定 自輪車 ,我聽完 心諗

paypal 先多, 又唔認數

古法簽卡

小朋友出返去啦

App或ebanking

喂小朋友，出返去啊

最安全嘅方法系，用信用卡$轉去tap and go，再用tap and go買嘢，最好用曬tap and go d錢，以為得到tap and go資料嘅人：屌你原來咁窮

例子

試過比人碌15蚊唔記得咩幣 又要打去轉新卡

幾年前東亞卡試過一次，air bnb碌左我二千幾book房，即刻打上去cut 卡
幾個月前渣打卡半夜碌左幾千蚊，係Sony 同埋Nintendo ，又係打上去cut 卡
兩單都搞得掂唔洗找數

平時上網paypal, steam, 濕鳩野都用張有limit既debit visa
反而信用卡真係好少用

唔係樣樣嘢有 OTP

Amazon 都唔使SMS

我

一見到個短訊已經即刻打去話唔係我授權既交易，已經即時CUT卡

收到短訊
一星期攪掂退返錢

但新卡仲未收到

行山MasterCard

巴打我啱啱都中左uber eat,究竟點解會中

試過 懷疑問題係kindle

冇嫁啦 cut左佢換過張啦

可以去銀行同佢報
佢會查,成功率都高,可能會跟返你個人習慣/地區 去查
會退返錢比你
(利申:試過被盜碌5000蚊,一個月後拎得返哂)

Keylogger...

Uber no email

即cut 左，重好好服務態度tim
係想知點解會中，用左幾年第一次中

我早論都係咁，瞓醒發覺銀行發兩個massage要確認付款款，我上網睇吓原來仲有兩單已扣數，即刻打去銀行，銀行話有一單兩皮幾嘅仲hold住未扣，只過咗一單計港幣9千幾接近一皮，後來email同我講已搞點，但之後反反覆覆不停從新入帳，上個月廢時煩找咗數。 我上網買嘢都係正規公司，應該唔會有問題，上咸網唔會付費，但今年之前就經常會係灣仔酒吧用卡，酒吧一般都收cash, 所以仲試過幾次放低張卡係cashier 方便keep單，但成10幾年都係咁從來冇出事，不過今年全年冇出外用卡消費反而出事， 可能有啲舖頭全年冇得做挺而走險！

上星期五已經收到新卡 可以即時用
結欠跟返停卡之前
兩單被盜交易都refund咗

用現金啦

做過信用卡, 可以解答下:
一般發現信用卡被偷後盜用, 若果係實體卡交易, 打去卡中心可以要求做dispute, 但卡中心可能要求事主去報狗,攞報案紙做證明, 卡中心查清楚後係可以唔駛俾錢
同理, 若果係網上交易或者突然出現外國交易, 同樣打去卡中心可以要求做dispute, 卡中心查清楚都係可以唔駛俾錢

正常網上交易係需要入OTP (one time password), 但今年信用卡有rule (3DS 2.0) 改左, 只要佢地認為個交易係安全, low risk, 咁就唔需要入OTP (通常係細額交易或者係你經常交易既網上平台)

我用恆生卡都試過
一個鐘比人碌左十幾廿次apple store
System detect到有問題自動暫停，打上去cut卡唔洗比錢

琴日試完 半個鐘內碌左7單deliveroo 每張單幾舊水 但自己户口無紀錄

這項規定並
不適用於上文第 36 節所載，透過卡進行的未經授權交易。36節係咩？

呢排突然好多定係keep 住都有

以前試過網上俾人碌咗2000CAD

自此之後就冇用citi